{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008004",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구례 섬진강풍경이좋은집펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトについてのご案内は以下の通りです。 予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 基準人数を超えた場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペット同伴可能なペンション以外はペット同伴入室が拒否される場合もあり、これによる払い戻しもできません。 滞在施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由での払い戻しは不可能です。 次のお客様のために、チェックインとチェックアウトの時間をお守りください。 客室や施設を利用する際、毀損や紛失などによる損害や賠償の責任は宿泊客にあります。 魚や肉を焼く直火方式は安全上認められておらず、個人的な炊事道具を客室に持ち込むことは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他のお客様の迷惑になる無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違っている場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 利用案内は次のとおりです。 各個別の客室でバーベキューをご利用いただけます。 炭とグリルの料金は4人基準で20,000ウォンで、追加1人当たり10,000ウォンです。 バーベキュー場はテラス内に位置しており、当日現地にてお支払いいただけます。 詳細は事前に電話予約が必要です。 IPTVとWiFiが提供され、駐車も可能です。 ペンション周辺の観光地としては、花開市場が8.6km、双渓寺が12.9km、花厳寺が18.9km、燕岐岩が24.5km、蟾津江の桜並木が19.2km離れています。 この距離は車を基準に表記されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションに事前に連絡してください。追加人数に対する費用がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超えた場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていくことは可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴可能なペンション以外はペット同伴入室が拒否される場合もあり、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用についてはどうなりますか？",
            "answer": "滞在施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由での払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために、チェックインとチェックアウトの時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の損害や賠償の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や施設を利用する際、毀損や紛失などによる損害や賠償の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事道具を使っても良いですか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式は安全上認められておらず、個人的な炊事道具を客室に持ち込むことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様の迷惑になる行為は避けるようにとのことですが、具体的にどのような行為が該当しますか？",
            "answer": "他のお客様の迷惑になる無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合の対処方法はありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違っている場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違っている場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用することはできますか？",
            "answer": "各個別の客室でバーベキューをご利用いただけます。炭とグリルの料金は4人基準で20,000ウォンで、追加1人当たり10,000ウォンです。バーベキュー場はテラス内に位置しており、当日現地にてお支払いいただけます。詳細は事前に電話予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "提供される設備は何ですか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが提供され、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどこですか？",
            "answer": "ペンション周辺の観光地としては、花開市場が8.6km、双渓寺が12.9km、花厳寺が18.9km、燕岐岩が24.5km、蟾津江の桜並木が19.2km離れています。この距離は車を基準に表記されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 623,
        "QA": 825
    }
}